諗到一句英文新口號！！令國際深刻好多

FIGHT FOR FREEDOM
STAND WITH HK

呢兩句固然係可以引起外國人加入，但依家要趁喺人權法通過前，就一定要攞多啲ATTENTION，而攞ATTENTION最有效就係關連到生死，所以大家可以試下咁嗌

GIVE ME LIBERTY OR

GIVE ME DEATH!!!!!

P牌仔推唔郁，希望有人幫下手推

Push

give me liberty

or give me death

Give me liberty or Give me Death

咁你直接Liberty or death 啦
Give me好累贅

唔需要叫人give，係自己爭取
當權者己無信任可言

Liberty !!!!!!!!!!!!!!拉長
Or death!!!!!!!!!!!!!

我覺得太短好似無俾到咁大言語上嘅感覺

帶:Give me liberty

答: or give me death

會好過樓主個or 擺上面

咁一係咁！！

更正！

改做

GIVE ME LIBERTY

OR GIVE ME DEATH!!!

Liberty or death可能會接唔到

除非拉長佢，但有啲怪

GIVE ME LIBERTY

OR GIVE ME DEATH!!!

LIBERTY !!!! OR !!!!! DEATH !!!!!!

一句野解釋晒點解場運動會輸

呢句都好

LIBERTY!!!!OR!!!!!DEATH!!!!

LIBERTY!!!! OR!!!!! DEATH!!!!

Do or Die
Carry on

Liberate Hong Kong
Now or never

Free Hong Kong
Democracy now

戴口罩？不了！